見到班正義撚 扮晒好想認真討論topic就想笑

上得連登高登 就一定多膠post啦
有得笑個陣就成班笑，自己覺得悶就可以話返人轉頭
人地回兩隻字就話人影響人認真討論

有人叫棋xx改名轉ac但佢反而係咁開post
又怪人唔認真回

系

跟本棋靈王本人都好享受

樓主係狗

米搞事

25！

見到樓豬仲好笑

屌你女朋友

講得好！

系

想認真討論就過babycondom喇

新會然係咁

反樓主all on9